[JJ插沙求教] VW 福士 JETTA 1.4 呢部車點睇？

2012年車 會唔會好多野整？ 香港有無副廠零件？
邊間車房整VW最好？

準備入手

你當佢係一架四門版Golf

Golf不嬲四門

五門掀背

Ok 👌🏻

揸捷達

認真
係咪想買Jetta GT貪佢有160匹呀?
2012都係Golf嗰啲問題, 咩波腦呀波箱呀極力子呀嗰啲,
要留意上手有冇改chip, 有既話唔好要
改完扭力大到乜咁(>300Nm), 過晒乾7可以食既範圍, 整硬

渣過2014年，車爽內籠靜，無乜野整可能部車年份仲新，係二手價跌得快

我大陸有一架..2016 款
大陸叫 Sagitar...
整體 ok, 車一部,無驚喜..
方向盤 (國內叫法)偏重..
我正考慮換 Toyota CH-R, 有多少少就換Lexus NX SUV

同埋冷氣夠哂凍...crazy !
BMW 都唔夠佢泥 !

邊度國內？

東莞

東莞建國獨立？

vw 來自德國嘅毒瘤

所有基建嘅設計呀 全部只有一個宗旨就係生產成本， 放粒假chip好冇？

之前係美國有部2013 2.0L s 入門Jetta

配shell油，慳油到癲，香港你預滿油 走700-950Km
(油箱都幾大有60L到70L）

利申：岩岩4萬蚊買左部2011Passat 開心使用中，一星期入600蚊油來回新界西到九龍，日日用。

上28睇睇 唔使無件整 香港無大陸都大把

不如買Passat 2.0

乾七1.4無乜野玩

不過勝在低扭兩千三千就出哂黎，過線爬頭輕鬆野

Audi用VW料
波子林寶用Audi料
如果VW係毒瘤
咁VAG全個集團都係毒?

唔係，以你既logic 買vw=買波子

成件事即刻開心左好多

買波子audi d 人

咁點解vw係來自德國嘅毒瘤先
Audi咁多款係VW料, 如果VW係毒瘤,
Audi用同樣料賣更貴喎, 咁Audi咪更加毒瘤

其實audi都唔係好好喎, 除咗q2外啦, 好多車款係unreliabile car of the year top 10.

但尋日比部波子放星星